Peníze - potřebujeme je k životu. Peníze - je věc, kterou všichni lidí použivají ve) Kbyby peníze () Třeba lidí nemohou nic nakupovat a také prodat. Nevýhodou je že člověk, ktery nemá penize, třeba člověk z Africe, nemuže studovat, a také možna žit. Možna kdyby měl penize, mohl by stat vyznamným vědcem. Podle mého názoru, peníze neni nejdůležitejší věc ve světe. Pro mně nejdůležitejší věce jsou () kamarádstvo, rodina, laska. Ale v součastné dobé lidí nemohou existovat bez peněz. Nevím kolík bude trvat "život peněz", ale penize mají budoucnost. Dokud existují lidí - existují peníze.
